MYRADIO 台長不再浪費時間於「城邦論壇」陪云伯坐！

城邦論壇已無台長, 得返兩條青山派廢老！

台長廢事陪坐！

成個催眠節目，雲伯仲係咁厚臉皮連黃毓民斥責都唔敢駁。而家轉而視線講精英管治還是啟蒙教育，無教育你都無得係嶺南教書，又係度自己做神、城邦論拯救世界。

你自己話城邦論推動後生仔港獨思潮，而家調轉槍頭話港大生、本民前、青政盗用你理論，後生仔係仆街、做事失敗。既然道理都係曬你度，雲伯就好應該自己吹雞立個牌頭去証明自己、唔好再瑟縮網絡打飛機。

點睇陳雲段"城邦會戰勝歸來"MV
有唔少係本民前既人?

無乜睇法，道不同不相為謀，但唔好為私忘公攻擊對方，兄弟爬山各自努力。

而家本土運動趨於沉寂，係度搞甚麼清算於事無補，應該深入社區做傳訊，逐步啟蒙民眾，時間雖長但是必要、推翻滿清都用左60年，相信共匪終有日被滅。

本民前ON

我好早期已發現陳云根係共諜呢件事

唔係幫佢拍片，係新聞片或者素人流出片比佢拎左黎整MV